勇武最叻問藍絲媽咪拎零用錢買飯食

阿媽話 : 無啊，你打得咁叻，有本事自已搵啊

勇武憤怒，不停敲打家中度門

阿媽問 : 你想拆屋呀?

其後阿媽就範並比4條野個勇武並道 : 怕左你啦，唔好搞野呀!

勇武沾沾自喜心想 : 拳頭就是一切

拉
不推文回覆
負皮
上一頁

.

幾好笑

正評我

Dllm 祝你同你個名一樣

。。。

拉

好開心
有幾個人欣賞我呢個原創笑話

Onlun9
三五成群大王黎嘅
咪屈勇武

Show Blocked User - 金大喜

ON9

支持樓主

。。。。。。
我冇嘢講

多謝

又真係事實既
但係不割

誰大誰惡誰正確

好掛住4個月前嘅連登

發現樓主on9當有趣 大家可以block住先

乜野地方都好 拳頭大 武力大就係道理
北韓點解要發展核武？
美國點解係大國？
所以香港輸緊 中國一派解放軍
攬炒 香港經濟差
關中國咩事 反正你唔認做中國人

嘩 好撚好笑啊 屌你老母

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

阿媽話 : 無啊，你打得咁叻，有本事自已搵啊

勇武憤怒，不停敲打家中度門

阿媽問 : 你想拆屋呀?

其後阿媽就範並比4條野個勇武並道 : 怕左你啦，唔好搞野呀!

勇武沾沾自喜心想 : 拳頭就是一切

其後阿媽行行下街俾黑警恐嚇

返到屋企阿媽話 : 呀仔4皮野資助你買GEAR

完全封鎖
人民係以主人身份要求被人民任命代為管治社會既政府服從人民既意志，唔順從就只能倒台。

跟手Block埋樓主，可保平安

拉要用不推文回覆

阿媽話 : 無啊，你打得咁叻，有本事自已搵啊

勇武憤怒，不停敲打家中度門

阿媽問 : 你想拆屋呀?

其後阿媽就範並比4條野個勇武並道 : 怕左你啦，唔好搞野呀!

勇武沾沾自喜心想 : 拳頭就是一切

其後阿媽行行下街俾黑警恐嚇

返到屋企阿媽話 : 呀仔4皮野資助你買GEAR

勇武貪得無厭：屌你啦4皮野咁少，比夠十皮黎！

阿媽再次屈服係勇武淫威之下，死死地氣拎十皮野出黎

蛤

"哈哈笑死我！"勇武與同樣就讀基礎文憑的前線黑仔透過wtsapp道。

"我阿媽番咗5年酒店執房儲落果十皮咁就得手了！陣間買幾包黑冰請埋前線食先！"

"另外我會上網買d型棍裝，包撚到Starwar個Kylo ren咁，等其他仲戴緊地盤黃色帽ge毒撚羨慕下。"

Block and pull

推

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
金大喜
(會員#222907)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

又係你啊on9樓主
又出埋啲無營養post
現實生活既你係咪太多閒？
不如揾啲興趣充實下自己

thank you for your attention

搞

on9五毛 下面唔撚洗覆

搞笑呢？

8

不推文

大王生不逢時 如果生於呢個時代應該可以大展拳腳

你都on9
做勇武一日皮幾野呀
駛撚拎零用
用下你個閪腦先啦

不推文

Blocked

dllm

做乜撚